<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd"><yml_catalog date="2021-10-26 15:28"><shop><name>Инженер конструктор</name><company>Инженер конструктор</company><platform>Cataloxy</platform><url>http://pavelsamuta.com</url><currencies><currency id="RUR" rate="1"/></currencies><categories><category id=""></category></categories><offers><offer id="363513788" available="true"><url>https://pavelsamuta.com/services/promyshlennoe-trehmernoe-modelirovanie</url><price>0</price><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>603</categoryId><picture>https://img.cataloxy.ru/upload/board/725/11199/3d-vizualizatsiya-rendering-3d-modelirovanie_111983735.jpg</picture><picture>https://img.cataloxy.ru/upload/board/496/11199/3d-vizualizatsiya-rendering-3d-modelirovanie_111983736.jpg</picture><name>3D Визуализация, рендеринг, 3D-моделирование</name><description>3D модель для увеличения продаж!Проектировщики, конструкторы и инженеры для создания своих проектов используют вашу продукцию? Запрашивают чертежи, размеры и т.д.? Сделайте 3D модели своей продукции и разместите их на сайте. Это поможет клиентам быстро и грамотно встроить вашу продукцию в свои проекты и УВЕЛИЧИТ продажи. Выполню для вас 3D модели отдельных товаров, серий, всей продукции.Годы практики доказали, что 3D-моделирование и 3D-рендеринг:После создания высококачественной 3D-модели главного объекта ее можно использовать в бесконечном количестве визуализаций сокращая затраты времени на выполнение проекта и его стоимость, что привлекает больше клиентов и сокращает их ожидание конечного результата.Позволяют производителям использовать больше инструментов для экспериментов с дизайном.Дают возможность опередить конкурентов и сделать более интересное предложение клиенту.Фактически оказываются дешевле привычных фотографий – с наймом фотографа, доставкой продукта для фотосессии, ожиданием, обработкой фото и их печатью. Вы наверняка уже видели это собственными глазами, но, возможно, вы этого не знали. Клипы и анимация показывают продукт в движении, а неподвижные изображения в основном эквивалентны фотографиям, созданным на компьютере. Оба типа визуализаций можно найти на сайтах электронной коммерции и во многих других местах.Позволяют не только создать качественный прототип, но и применить его в разного рода маркетинговых кампаниях.Помогают оптимизировать процесс проектирования и нагляднее отразить физические свойства предметов.Упрощают документальное оформление проектов.Современные технологии визуализации стирают грань между фотографией, полученной цифровой камерой, и изображением, сгенерированным компьютерной программой. В то же время, рендеринг 3D модели обладает неоспоримыми преимуществами перед традиционной фотографией, например, можно посмотреть, как будет выглядеть объект, который еще не существует в природе - что можно использовать в рекламе и презентациях инвестору.</description></offer><offer id="363513380" available="true"><url>https://pavelsamuta.com/services/konstruktorskaja-dokumentacija</url><price>0</price><currencyId>RUR</currencyId><categoryId>603</categoryId><picture>https://img.cataloxy.ru/upload/board/644/11199/vypolnenie-chertezha-detali-kompas-3d-v-avtokade_111982938.jpg</picture><picture>https://img.cataloxy.ru/upload/board/621/11199/vypolnenie-chertezha-detali-kompas-3d-v-avtokade_111982939.jpg</picture><name>Выполнение чертежа детали Компас 3D +в Автокаде,</name><description>Предоставляю услуги на изготовление (создание) конструкторской документации и разработке (выпуску) КД по ГОСТ на заказ:Разработка рабочей конструкторской документации на изделие согласно ГОСТ 1.102-2013;Создание конструкторской документации на готовое изделие. (Реверс-инжиниринг);Создание и разработка КД на весь проект под ключ;Подготовка конструкторской документации для серийного выпуска продукции;Экспертиза существующей конструкторской документации;Оцифровка чертежей и создание по ним 3D моделей и сборок;Разработка конструкторской документации на строительные конструкции и узлы КМДРазработка конструкторской документации на оборудование;Разработка конструкторской документации для сертификации изделия;Выполнение КД, Схем и чертежей под любые индивидуальные задачи.</description></offer></offers></shop></yml_catalog>